---

## Análise de dados para comportamento

Esse repositorio contém códigos e materiais auxiliares usados nas aulas de análise de dados volta à comportamento. 
Docente responsável: Prof. Ary Gadelha
